一人一個對付on9 group mate既方法

我諗唔到你地先

搣佢lin頭

踢佢出group

同佢鬥on9

想聽多啲

係tutor夾埋成班人突擊圍屌，但唔好expect 之後會做野。起碼比tutor知佢要低分先

Q&A 叫同學幫手問佢問題
或者唔分俾佢present

咁你講多d佢點on9先